鑽石一問

小弟最近想買鑽石。
想請教大家價錢問題。
GIA1328243989 同 2195965467都開價47k

想各位大佬指教下抵唔抵同邊粒好
佢話要今日內落訂唔係唔留

兩粒都係1c si1 3ex F

有冇Ching 可以幫下手